\soultionSection

В данной задаче достаточно проверить пересекается ли хотя бы один отрезок первой траектории с хотя бы одним отрезком второй траектории.

Асимптотика: $O(n \cdot m)$

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource